大家理想嘅早餐係點樣？

蒜香土司
魚柳
火腿滑蛋
火腿通心粉
牛奶

香蕉+兩隻雞蛋

即去廁所

起身就有腸含

含完即刷牙 有效率

M記早餐
返到公司即刻有屎柯可以蛇返半粒鐘

好單調

減肥

午晚餐減啦

牛餐唔減

好正 不過冇土司差咁啲

一定要有薯餅

直接跳去午餐

吞精高蛋白

炸土豆餅下面咪有吐司囉

第一張係視網膜?

咁牛逼

係多士嚟

早飯吃培根最牛逼